1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Події клавіатури створені для роботи саме із клавіатурою. При роботі з input комбінацій на клавіатурі не достатньо для для того, 
щоб повноціно працювати із даними, які будуть ведені в input. 